毛ee話譚文豪都被捕

毛姨姨小心

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

譚文豪都拉鳩埋....

屌 香港點解變成咁

屌

牙鄺係下一個
之段就係5:0

下個到鄺仔

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

係咪痴撚線

屌 係香港人就出黎

個個泛民議員都去過現場 拉晒佢地呀笨

拉曬所有泛民入獄
之後冇埋立會議員資格
再叫大堆建制搶曬位...

多謝港獨之母提供彈藥

如果鄺神都被捕
佢真係怕聽日冇人出

拉撚哂

CLS

屌你老味 ～

Whoa

鄺神 林卓廷 許智峰

唔出唔係人

好過分

真係痴撚線 變到無法無天 警權大到仆街 亂咁黎

一定要出!!!!!

仆街港共
擺明製造白色恐怖
拉埋d議員 等聽日小d拖延時間既人

契媽都危危地

仆街政府
所有反對人士都想拉晒佢

痴撚線 係咪想啲人勇武

真係痴撚線 議員照拉 乜撚人都照拉 警權無限大

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

佢越係鳩拉我地就應該越要出黎
證明比港共睇我地香港人嘅決心

聽日, 我會出黎

應該好快到鄺神

就係想我地聽日無人幫？！

今日盡拉，笑死人

有象徵意義果堆比人拉哂

無野好講

睇怕已經拉咗 未出得切新聞

擺明係啦

真係會

分分鐘拉埋昂山素姬

政治打壓，如果盤棋咁捉，立會以後唔駛用黎開會。

真係所有拉得既都拉哂

Push

呢個奶共 點拉呀

好大機會

佢拉晒中間做buffer既販民...

係咪警狗想玩鋪大既 等冇議員cover人走?

第三世界 拉曬國會議員
快D通知美國

宣戰

push

cls

文宣！

gogogo

佢可能就係特登比彈藥你...

拉曬200萬人囉垃圾

屌你老母死黑驚

放心 美國第一時間知

譚文豪都被捕?

唔出奇

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

拉晒去lor

屌你老母 痴撚線

痴撚線

石鏡泉拉咗未？

出去啦

on撚9
拉飛機師咩事
屌佢老母

夠膽就拉哂所有泛民

個政府似係想拉晒任何可以做調解, 緩和, 監察角色嘅議員

美麗島事件

真係會，依家依個政府特登起個集中營拉晒二百萬人都唔出奇

完全覺得共產黨正式接管香港
實行一國一際

石鏡泉何君堯你唔撚去拉

721811

My 男神
有冇搞錯！希望唔會有下一個！離哂大譜！

政府為左贏
已經冇底線

cls 721 811

向外國求救

屌你老母

cls 激憤民情

當民選議員權力對極權政府都起唔到咩作用
就要連個政府推翻先得
真係要革命了

撞

痴撚左線

仆你個臭街
屌你老母拉機師

無譚文豪係前線拖時間比勇武走

唔好漏咗胡志偉

多謝幫推
聽日香港人想唔行街都唔得

依家當自己咩極權國家
古巴定北韓
拉撚晒所有異見人士就無人反對架喇？
屌你老母 死納粹黑警

第2點認同

社工姐姐咪好危

咩世界

真
佢係集會都去
冇左佢外媒少個人訪問

睇黎7婆呢次真係想叫曬半個香港人口既人出黎

仲有許智峰

Cls

契媽都被捕喇

但今場運動完全唔係靠果啲人
雖然佢拉晒就會激化勇武同和理非

黑警今次都係執行姐
出橋果班點都唔係佢地
唔係點會隔咁耐先拉

鄺仔 許智峯 林卓廷....

個抑壓感好重

痴撚線政府

推 屌你老味 黑警食屎啦

真正大圍捕開始

推 死黑警

瀨共01出左新聞
譚文豪於荃彎被捕

民主黨啲人會唔會冇事
之後啲分化撚出哂嚟

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

721 元朗唔拉
荃灣斬人唔拉

黑警仆街死全家

被盾推=襲擊個盾
企係黑警前面=阻差辦公

9月復會拎返送中出黎

明天要去濕平

傻撚左

嚇死以為毛ee都拉左

黑警唔止係執行
OVERRIDE左DOJ成半個月啦

幾時拉埋毛孟靜

劇本

幫手拆大台

議員到左後期其實都冇哂用,cover唔到架啦,所以應該唔關事

中共眼中立法會成立原意並非開會
而係要有一股忠誠既反對力量制衡香港政府免得香港都變成好似大陸既地方政府咁政府話乜就乜無王管

原本聽日打算抖下唔出 而家call齊fd出黎 屌佢老母

再即推23條

白頭佬朱西蝻亞張都高危

係中共眼中拎黎投贊成票咋嘛

應該會

#ChiNazi

想嚇和理非

其實究竟做緊乜鳩
係行緊步乜嘢嘅棋
定係真係咁蠢去到咁盡

推

DKLMH，真係忍L夠，聽日一定去DKLM

仲cover到少少

屌！

而家拉左幾多個名人？8？9？

今次唔羸 衰過第三世界

鄺仔、咖哩洗唔洗漏夜飛美國

仲有721個黃威信唔拉

hocc係外國返黎應該會係機場被捕

拉唔到人 唯有鳩拉

你老味

林奠玩All in

仆佢個街想拉晒班議員

小心 捉哂議員

聽日手足真係要睇時機走 無人幫我地拖時間

告得入先講啦
到頭來咪又自hi

聽日冇議員上前線

拉晒泛民議員，以後立法會唔洗點票

聽日見

政策法過硬

告阻差辦公，咁分分鐘下次就係拉記者

譚文豪邊撚度襲警，襲警現場拉撚咗啦

痴撚線！
佢宜家睇死無議員喺度
就無人敢去宗教遊行！！！！

而家係官逼民反！！

黑警必有報應！
行雷閃電唔好出街！

議員去到後期
D狗全完全唔理佢
當佢普通人

張超雄

就係等你覺得無埋議員保護唔敢出黎

嚟緊係咪會開始拉記者

廝神要準備定

痴鳩線 屌你老母

嘩屌

...

呢張好催淚可唔可以post 小啲

佢亂up鳩告你姐

？？？？？？cls

和理優聖物都夠膽店咩

係就落案啦靠拉靠嚇呀

二少圍荃灣狗屋，拉未

成個民主派拉哂返去囉
拉哂成個香港d人囉

講中了 屌。

一想出境 是但搵個reason塔左你先

擺明係想搞到無人參選議會

攬炒冇痛苦！明日遮打，91機場，人數決勝負！

唔敢拉楊岳橋？

變相DQ曬佢地
然後一野推返送中？

其實港共玩緊乜撚嘢

點解唔拉埋張紹雄？

831

鄺仔, 楊岳橋，胡志偉都去過現場，都可以屈阻差辦公罪

痴撚線中共
人權正式滅絕
香港正式滅亡

港共無招出啦 開始亂拉人

咁l樣不如直接一國一制

頭先都有人話captain同鄺神兩大高民望
轉個頭captain就被捕

坐監無生產力要靠外邊既人養

想問個在職人士同在牢人士個比例係點

香港真係冇得再輸

飛機師和理非到咁都拉
到底呢個暴政瘋狂到一個咩程度

……無言了 講唔出說話…

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

你咪話……

屌佢老母未能到2020，就無晒發聲班議員，逐個滅聲，屌佢

成個泛民拉晒佢呀笨

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

唔出都唔得啦咁
擺明想攻佔立法會所有席數

仆街冚家產
挑戰香港人底缐

班友係咪知毛ee最受歡迎 所以淨係唔敢搞佢?
71佢當時都在場

佢哋係有預謀喺咁短時間之內不停 捉人 呢個白色恐怖令到 其他人 唔咁出去 上街遊行 呢種手段只有 極權 中共至會咁樣做！😡 忍無可忍呀！

個政府已經迫到痴左線 各位一定要支持住 聽日見！

荃灣有無人聲援

同大陸一樣
反對佢就拉

屌 想喊 好無力

會唔會告佢地暴動？

721 何妖 又唔見你拉
屌你老母

目標係831激曬全部勇武出黎，唔好唔記得距嘅計劃就係一網打盡，呢個時候我地反而要冷靜諗下點應對

胡志偉，白頭佬，毛EE，關鍵缺席

沒有暴徒
只有暴政

呢條死柒婆真係痴撚線
幾時死

痴撚線 拉哂所有人囉屌你老母

軍政府議員都冇面比

毛主席： 在人類歷史上，凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎的，而有些革命的人們也往往在一個期間內被這種外強中乾的現象所迷惑，看不出敵人快要消滅 ，自己快要勝利的實質。

多謝毛主席
敵人無招出
最後掙扎
緊急法 9拉人

俾香港人有假民主

毛ee你自己都要小心

痂撚線

屌 譚文豪都捉

唔關事
一陣都會拉埋
大清算
今次冇la
政府點撚都贏哂

屌你老母...拉撚左何君堯未呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

和理非但企得前撚狗 班狗應該想郁佢好耐

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

W T F

毛姨姨 譚文豪 一定唔可以有事
兩個真係好好好重要

同宣戰無分別

早幾日係麗晶佢被狗顏射，今日俾人拉

警方今日就反送中運動進行「大搜捕」，繼香港眾志黃之鋒、周庭、沙田區議員許銳宇及港大學生會前會長孫曉嵐被捕後，熱血公民立法會議員鄭松泰下午亦被捕，至晚上，另外兩位民主派立法會議員區諾軒及公民黨譚文豪亦先後被捕，分別押往秀茂坪警署及荃灣警署，成為大搜捕中第二及第三名被捕的立法會議員。據了解區被指涉及7月7日阻礙警務人員執行職務及襲擊警務人員，譚則同涉阻差辦公被拘捕

痴線
依家係迫人出黎，唔係嚇到人唔敢出黎

文豪都敢郁

咪係

黎明前最黑暗嘅時間

國際仲係冇人發聲

以為拉哂議員，我地就唔去街購買?
之後DQ哂佢地?

玩到禁 玩囉
聽日全力行街

警權無限大，cls

拉埋記者啦可以

哈，我都想睇差狗夠唔夠薑
最多咪告阻差辦公，唔算重罪

警權於三權分立基礎之上？

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

好撚嬲，屌你老母柒婆幾時死

痴撚線 直接出緊急法啦屌你老母臭閪

痴撚線 拉撚晒全世界

總辭啦

唔駛諗了

毛主席： 在人類歷史上，凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎的，而有些革命的人們也往往在一個期間內被這種外強中乾的現象所迷惑，看不出敵人快要消滅 ，自己快要勝利的實質。

最後掙扎
大家感覺唔到
自從美國話人權法基本上一定過
政府開始亂黎
咩人都9拉 白色恐怖盡出
林奠同高官已經係個list 上面
走唔甩 臨死之前都要玩9你地

拉咁多立法會議員
美國仲要等到10月至立到法

屌你老母繼續白色恐怖囉

我都認為佢哋想咁，最緊要冷靜
就算拉咗都屈唔到重罪，最多阻差辦公
所以唔好太衝動

大家嬲還嬲，記得睇咗爦炒巴嘅分析先呀

［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

點都好 聽日港島見!!!!

顛成咁會唔會學蘇丹機關槍鎮壓
反正香港關係法都凍過南極

我真係唔想放負
但係香港政府真係好似無下限

黑警打議員都未撚追究到呀dllm

人權法就係核彈

政府係對付唔到

因為支核彈係直指中共個春袋

無法無天！！！

無議員聽日義士好危險

可能擺一兩日就保釋
聽日絕對絕對絕對唔係endgame 呀，唔好發癲

襲警你唔即場拉，過十幾廿日先拉

砌豬肉 拉嗮全部泛民 DQ嗮

田二少都去過現場
證據係鏗鏘說度有
唔該警方拉埋佢阿
唔好故息佢

拉晒兩百萬人啦DLLM

唔出不是人

香港人權及民主法案

捉撚曬直接重生pass 埋個bill 都得

高調拘捕、明知唔夠料都要攞個彩
低調釋放
次次都係呢招

喺依個惡世紀 我地唔可以比佢嚇到
聽日831 點都要出

沈默就被人當契弟

因為林奠知自己死硬
臨死前要玩9我地
根本香港前境一片光明
人權法 bno 平權 清朝債卷
美國同英國助攻緊
依家想打擊所有香港人既自信

DLLM CLS

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽日一定要出

cls 架！！！警權大過天
元朗打人你唔拉？？？

想激到大家聽日衝，就可以狂拉人

幾時議員做份內事唔係淨係識訓教都要拉

聽日警犬既策略係拉得幾多得幾多

屌 一個一個咁拉...

宜家有人破解到
非法集結， 煽動集結罪未

呢2招已經變左警察免死金牌

總之你有出到黎就告你呢2條

好似無得還擊咁 ，只能夠跟佢地走

美國嗰啲制裁全部都踢春袋嘅
真係想佢哋快啲立，頂唔得幾耐

點止，差唔多兩個月

何妖你條人渣
行出街小心俾人打呀

劇本寫好了
聽日應該係最重防既一日
大家務必小心
勇武都要睇時候

佢而家擺明有殺錯無放過
唔起訴你要你報到都煩撚過西
你又要擔心佢會唔會突然搵到料話要告你
根本係白色恐怖，
仆街黑警死全家落地獄生生世世做中國人七十個七次

極度懷疑班狗聽日想全力搜捕

所以將班議員扣左先 佢地就可以想點就點

大家有無計

啱啱先痛嘛

之後全部dq
亦唔俾佢哋再選

屌 點忍呀

所以事實上我地真係就快嬴
但港共形造我地就輸既現象
同毛主席講既一樣

癡撚線 譚文豪襲警？

GREAT PURGE

聽日一定會全力捉人，可能全港黑警去晒大包圍

根本有晒LIST 下個好大機會鄺仔
之後毛E回港機場被拉 有晒劇本

佢會唔會俾d狗剝光搜身

林奠到底做緊乜
依家係將香港問題加速推上全世界
定見全世界注視緊亞馬遜森林大火就自己都心火起

警察幾時先醒覺 可悲

被拉議員有機會入左DQ名單,今次無事下次選舉都搞你,唔知背後邊個做軍師話要咁拉法建制派將會係最大得益

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

勁仆街

毛EE嫁完女返黎啦
今日先好似開左記招

做乜撚嘢 香港變成咁

忍無可忍，宣佈獨裁無分別

鄺仔呢？

返左喇咩咁好危

點會醒 扮訓嘅人永遠唔會醒

直接取消晒泛民議席啦不如死7婆

要打長期戰
8.31 不是endgame
10.1 也不是
中共覆亡先係endgame

阻差辦工？
跟住係咪拉晒全部記者阻差辦工

聽日見啊屌

何君堯條撚樣又唔拉

大家千奇唔好放棄

繼續抗爭！！ 繼續比麻煩個政府！！

盡量唔好被捕！！ Be Water ！

一定要同佢鬥長命！！

鄺仔如果都比人搵撚左 我會受唔住條氣

黎明之前最黑暗
黑暗到頂唔撚順
屌哂你地班狗官老母啊啊啊

邊個話831 係end game
我屌佢老母
明明就快贏

個濕鳩班底得一籃子淫威

千其唔好崩潰

狗官已經走唔甩
要共享大灣區榮耀
你係佢
都會係臨死之前一定玩9示威者
所以林奠話要拉哂d 示威者 係侮氣説話
因為佢輸硬

香港人要撐住中共出招呀
香港繼續加油

此地無銀，司馬昭之心路人皆見

連登仔話立法會唔重要
反正都係dq

拉100萬人麼

許智峰高危

希望你講得中 同埋真心快撚啲

佢fb po 埋段嘢 預咗到自己

變番漁村還比中共都好正常

CLS 濫捕成咁

無法無天

莫須有罪名

個政府係未傻架 拉撚晒所有人佢啦

鄺仔仲未報平安

大搜捕

香港人 中共dq 直選議員你冇出嚟

而家拘捕所有異見人士 你都冇反應？

聽日 終局一戰！

831 港島見 91 機場見 9293三罷

睇錯以為你話毛ee都被捕

今次泛民都要的起心肝硬砌了

嬲！ 聽日見

會唔會毛姨姨都會畀人拉

睇嚟班狗要聽日冇議員壓場同拖時間！
手足們執生！萬事小心！聽日見！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港人加油

睇嚟政府係想拉曬啲泛民議員等啲示威者孤立無援，到時班狗想點都得

我哋係去行街，點知撞到幾十萬人，邊有人衝啫

我覺得喺8.31之前拉晒啲泛民議員嘅原因係：

1. 扣佢哋48個鐘/ 畀佢哋保釋但要宵禁
之前發夢尾聲嘅時候好多時議員會出嚟buy time畀手足轉場/散水，又或者係好似係麗晶嗰晚咁，譚文豪同區諾軒都有幫手講數同幫畀狗拉咗嘅街坊搵證人律師之類。

如果幫我哋嘅議員畀佢哋拉晒/宵禁咗，咁我哋就少咗個好大嘅掩護，因為議員佢哋連自己都一身蟻

2. 想消磨我哋呢邊嘅律師嘅助力

好多時有手足/街坊畀狗拉咗，啲議員就會同埋律師一齊去狗屋幫手。因為我哋有人會同議員報料同搵佢哋幫手，咁啲議員就會集合資料一次過去某間/幾間狗屋幫手足，但係當啲議員畀狗拉晒，咁會少咗個資訊匯合點去幫我哋嘅手足，同埋啲狗就可以更加肆無忌憚咁去周圍咬人拉人（雖然佢哋仲有議員助理，但始終冇議員嘅名同權利，啲狗都會照咬佢哋）

各位手足幫幫手諗對策
睇嚟我哋更加唔可以畀狗拉，因為佢哋想我哋畀狗拉咗之後連啲議員都幫唔到我哋

屌 之後有籍口DQ佢地被選權

真係拉埋泛民
多謝connect？

Agger

佢冇做過啲咩，應該拉佢唔到

支那01 啲留言全部係藍屍五毛

無得小心

實拉

你錯啦，SSP第一次放tg佢喺警署外

告暴動都得

不遠矣

係喎，唔記得咗
嗰個梁耀宗都係度

譚生咁靚仔...

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

popo完全無視議員監察權
on9

好撚大既官威啊屌 話個議員阻差辦工

咁既on9 prosecution都入到兼3個月既話咁司法已經係100%人治
雖然依家都99
btw, 要dq點都會dq，話你有份參與港獨運動己夠

議員高級過popo
係咪應該反告番popo唔聽指令阻差議員執行工作

捉撚哂佢地跟住立法會all pass